{"...1 additional file not shown":"...1 个其他文件未显示","...{0} additional files not shown":"...{0} 个其他文件未显示","Allow all content and script execution. Not recommended":"允许所有内容，执行所有脚本。不推荐","Allow insecure content":"允许不安全内容","Allow insecure local content":"允许不安全的本地内容","Always":"始终","An unexpected error occurred while restoring the Markdown preview.":"还原 Markdown 预览时出现意外错误。","Checking for Markdown links to update":"正在检查要更新的 Markdown 链接","Content Disabled Security Warning":"已禁用内容安全警告","Could not load 'markdown.styles': {0}":"无法加载 'markdown.styles': {0}","Could not open {0}":"无法打开 {0}","Disable":"禁用","Disable preview security warning in this workspace":"在此工作区中取消预览安全警告","Does not affect the content security level":"不影响内容安全级别","Enable loading content over http":"允许通过 http 载入内容","Enable loading content over http served from localhost":"允许通过 http 载入来自 localhost 的内容","Enable preview security warnings in this workspace":"在此工作区中启用预览安全警告","Exclude '{0}' from link validation.":"从链接验证中排除 \"{0}\"。","Extract to link definition":"提取到链接定义","File does not exist at path: {0}":"路径中不存在文件: {0}","Find file references failed. No resource provided.":"查找文件引用失败。未提供资源。","Finding file references":"查找文件引用","Follow link":"转到链接","Go to link definition":"转到链接定义","Header does not exist in file: {0}":"文件中不存在标头: {0}","Insert Markdown Image":"插入 Markdown 图像","Insert Markdown Images":"插入 Markdown 图像","Insert Markdown Images and Links":"插入 Markdown 图像和链接","Insert Markdown Link":"插入 Markdown 链接","Insert Markdown Links":"插入 Markdown 链接","Insert Markdown Media":"插入 Markdown 媒体","Insert Markdown Media and Links":"插入 Markdown 媒体和链接","Insert image":"插入映像","Insert link":"插入链接","Link definition for \\'{0}\\' already exists":"\\\"{0}\\\" 的链接定义已存在","Link definition is unused":"链接定义未使用","Link is already a reference":"链接已是引用","Link is also defined here":"还在此处定义了链接","Markdown Language Server":"Markdown 语言服务器","Media":"媒体","More Information":"更多信息","Never":"从不","No":"否","No header found: \\'{0}\\'":"找不到标头: \\\"{0}\\\"","No link definition found: \\'{0}\\'":"找不到链接定义: \\\"{0}\\\"","Not on link":"不在链接上","Only load secure content":"仅载入安全内容","Organize link definitions":"组织链接定义","Potentially unsafe or insecure content has been disabled in the Markdown preview. Change the Markdown preview security setting to allow insecure content or enable scripts":"已禁用此 Markdown 预览中的可能不安全的内容。更改 Markdown 预览安全设置以允许不安全内容或启用脚本","Preview {0}":"预览 {0}","Remove duplicate link definition":"删除重复的链接定义","Remove unused link definition":"移除未使用的链接定义","Renaming is not supported here. Try renaming a header or link.":"此处不支持重命名。尝试重命名标头或链接。","Select security settings for Markdown previews in this workspace":"选择此工作区中 Markdown 预览的安全设置","Some content has been disabled in this document":"已禁用此文档中的部分内容","Strict":"严格","Update Markdown links for '{0}'?":"是否更新“{0}”的 Markdown 链接?","Update Markdown links for the following {0} files?":"是否更新以下 {0} 个文件的 Markdown 链接?","Yes":"是","[Preview] {0}":"[预览] {0}","{0} cannot be found":"找不到 {0}"}